自由鳥 入來分享下

用咗佢個7gb plan 成個幾月，認真唔錯
前排世盃送的漫遊岩岩好係日本時用咗！
今日係死亡轉車站 荔景都冇事

用冇巴絲打用緊佢，覺得點